開槍咪開槍

你班垃圾咪又係翻工，放完工先去鳩坐，叫下口號，送頭。 依家革命呀，殺警？不了、我第二日要翻工喎。

醒下啦香港人